真正嘅毒撚

一個月用百零蚊搭車 淨係得呢樣支出

唔使食飯？ 練仙？

返工有得食 再唔係食屋企 屋企有飯

飲食業啊？包食飯咁正

係做死你嘅飲食業

呢個鐘數準備做到隻狗咁啦

如果我唔係毒撚
星期日都唔會返工喇
同啲朋友出去玩下唔好

打風落雨
玩條毛

咁樣唯有返屋企做返條毒撚

做緊啦
唔係點樣覆你

我哋都係毒撚
講咗咁耐都係得兩個人

你知就好

我咪人

冇女，冇朋友

樓主依家應該做到隻狗咁

日日返工好近屋企

靚仔?

冇朋友呀 邊有機會使錢

Hi

咩都冇

生命有咩意義

無意義

waiting to die